[賽後討論+競猜遊戲] 第89屆奧斯卡金像獎頒獎典禮3 5 0

第八十九屆奧斯卡金像獎頒獎典禮－「連登巴絲齊來估」

一年一度奧斯卡金像獎頒獎典禮又來啦！
過去3年的「高登巴絲齊來估」係唔係玩得好開心呢？
反應空前熱烈！今年一於再玩過！更移師「連登」舉行！

本屆為第八十九屆，將於2017年2月27日 (香港時間星期一) 早上公佈所有結果！

為加強討論氣氛，今年繼續由馬德鐘巴打攪攪新意思，設立第一屆「連登巴絲齊來估」競猜遊戲！
只要猜中10項或以上的主要獎項會在post 內表揚，
全部估中更會有十杯酒及神秘禮物乙份（條款請參閱下文）！

仲講呢D? 係唔係好想瘋狂競猜？快D一齊估啦！

官方提名名單及資料請參考:

溫馨提示: 1. 有＊號的主要獎項為必猜項目。
2. 一人只限競猜一次。如有重覆，會以最早的回覆為準。
3. 請各位巴打絲打務必填寫你的連登名及UID，否則，如果你猜中左，並不符合資格！
4. UID 是你的會員編號！

截止日期：2017年2月27日 (星期一) 早上7時59分59秒

結果公佈及電視直播: 2017年2月27日 (星期一) 無線電視明珠台

06:00-08:00 星光匯聚奧斯卡R (直播)

08:00-09:30 奧斯卡R頒獎禮前奏 (直播)

09:30-13:00 第八十九屆奧斯卡R金像獎頒獎典禮 (直播)

＊如有任何爭議，馬SIR 保留一切決定權
＊如發現以任何不實方法參加遊戲如以電子方式刪改參加紀錄，將會取消資格及不能參加日後由本人舉辦的其他遊戲，以示公允。
＊部份電影及技術人員未有中文譯名
＊第一位最快全部估中的朋友或會有禮物乙份，種類會與電影有關，視乎大家參加踴躍程度而定，以交表的參加時間為準
＊估中全部獎項的最快一位幸運兒會在推到完場POST 內公佈，並稍後PM 聯絡，如沒有任何得獎者則不會另行通知。

投票競猜網址：

快d一齊玩、一齊推到完場啦！

第一個Post

第二個Post

第三個Post

真係痴線

完整得獎名單：

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

Best Film Editing
Hacksaw Ridge – John Gilbert

Best Documentary – Short Subject
The White Helmets – Orlando von Einsiedel and Joanna Natasegara

Best Live Action Short Film
Sing – Kristóf Deák and Anna Udvardy

Best Cinematography
La La Land – Linus Sandgren

Best Original Score
La La Land – Justin Hurwitz

Best Original Song
"City of Stars" from La La Land – Music by Justin Hurwitz, Lyric by Benj Pasek and Justin Paul

Best Original Screenplay
Manchester by the Sea – Kenneth Lonergan

Best Adapted Screenplay
Moonlight – Barry Jenkins and Tarell Alvin McCraney from In Moonlight Black Boys Look Blue by Tarell Alvin McCraney

Best Director
Damien Chazelle – La La Land

Best Actor
Casey Affleck – Manchester by the Sea as Lee Chandler

Best Actress
Emma Stone – La La Land as Mia Dolan

Best Picture
Moonlight

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

炒車

好彩LA LA LAND攞唔到最佳電影

笑死我 ... 柒到咁

幫人？返中国啦

柒到即刻轉台

笑死左岩岩
好撚樣衰呀

唔該哂薑汁炒芥蘭，頭先仲想搵你個頒獎list

有無人知個阿伯咩事

劇本黎架
你見oscar twitter tweet埋就知

Lalaland

屌全世界press心諗

BTW個topic名柒左

月亮喜歡藍》奪最佳電影 《星聲夢裡人》食詐糊

衰收尾Jimmy

唔使唔該

我諗永遠無人會知係真定假

唔知點解拎左女主角張紙係手，佢見到有唔妥都猶豫左一陣

柒撚到，今鋪真係名留青史

咪就係
Best Picture都玩

屌好撚慘
如果係有預謀為收視好賤
雖然我都鍾意moonlight

Moonlight贏Best Picture都算彌補到雨蓓輸咗嘅創傷

雖則lalaland拎唔到最佳電影係好事, 但頭先真係好柒呀 班友好慘

都唔可以怪落個阿伯度 係有人比錯信封

lalaland拎唔到最佳電影真係好開心

係，佢都係受害者

真係唔知特登定點

撞得好應

同一個人頒女主 電影 咁都拎錯

on9先信佢玩野
柒左就柒左

Steve Harvey Messes up The Winner of Miss Universe 2015

"Steve Harvey must be happy right now, if you watched the Oscars"

即刻唔駛畀人屌得咁落力

Tweet左la la land

打錯字唔撚得
入青山啦周街吠

死左個條友係咪復活番

來回地獄又折返人間

如果係預謀咁都好唔尊重la la land姐

有聲

可能oscar官方唔想佢死 即告轉

應該真係派錯咋下話
妹下妹下見到寫Emma stone又唔覺得怪果下搞笑

垃柒圾

我都覺得唔似有預謀，希望唔係

應該真係俾錯

就係覺得怪
所以停咗一陣先講
之後PASS畀隔離睇
隔離見到La La Land就衝口而出

結果榮獲14個提名嘅歌舞片《星聲夢裡人》大熱倒灶，頒獎嘉賓華倫比堤於台上頒錯獎，結果由《月亮喜歡藍》勝出。華倫比堤說：「不是有心令事件變成趣事，只是我一直望着女主角的名字，便以為是《La La Land》。」

笑撚死！而家感覺爽過屌西

屌你老母 真係好on9
all in black就得
all in white就係罪

"well at least for the rest of my life when i make a mistake i'll think "at least i didn't fuck up as hard as the 2017 oscars envelope guy"

關心妍！ 唔係，係關菊英！

you got a point!

玩都唔係玩咁大掛

哦原來個阿伯係WARREN BEATTY黎

好好笑 上個post炒曬車

真係笑撚死
一開始仲諗住係兩個一齊攞
點知直頭係錯

話說當奴侵會唔會bam Oscar

下？？/我一睇完宣佈lalaland即刻熄電視出街
有冇人講下咩事
利申：唔鍾意lalaland

如果係劇本
咁搞到一班人都好難落台
頒獎嘅同lala land唔在講
負責炒熱氣氛嘅Jimmy都會俾人質疑佢諗出黎

侵侵： FAKE award

兩套咁咁好睇，打和!!!!!!!!

上年就too White
今年就拎best picture
仲要戲劇性
班黑人實射到一地都係

華倫比堤同菲丹娜惠都係老戲骨黎，前者提名過四次男主角、後者攞過76年女主角

射完會唔會俾侵侵驅逐出境

Oscar fake news